新垣結衣六月十一日生日快樂

生日快樂

HI

日本時間611 熱烈慶祝世界第一 新垣結衣生日快樂 我愛結衣ガッキー 誕生日おめでとうございます

結衣bb

Gakki29歳おめでとう!!!!

生日快樂！！！
雖然我岩岩先訓醒

結衣女神 生日快樂

其實有一張係偽毒源

不過唔係因為結衣，我應該唔會咁勤力畫畫！
多謝結衣Bb

又開分流？ 再講多次先

生日快樂啊結衣

你又係今日?

畫左咁多
我都係得3幅結衣Bb

結衣BB生日快樂

結衣bb, 仲記得我地好細個已經相識，每次妳生日或者我生日我哋都會買生日蛋糕送俾對方 而且我哋都會靜靜雞準備一份禮物送俾對方

我仲記得有一次，好似係我哋11歲嘅時候。我知道妳好鍾意小動物，但係我哋爹哋媽咪又唔比養，於是我送咗一隻狗狗毛公仔俾你 就算到咗而家我仲歷歷在目記得好清楚當你見到隻毛公仔嗰陣時燦爛又可愛嘅笑容。你話你將來大個左一定會養狗仔，於是我哋就喺度商量第時你養隻狗叫咩名 Coco, coco, 你個名就係咁黎架啦

就算到咗而家，妳係日本發展得如火如荼，或許已經冇乜心機記住我。但我想同妳講，就算發生咩事我都會支持你 最後祝你生日快樂
我哋將來一定可以在次一齊生活嘅

畫畫滿足下揾唔到佢一齊合照的空虛感

仲可以迫到我練習下

巴打好強

第一頁

結衣咁多年嚟拍左咁多好戲比我地睇，辛苦哂